有冇人拎持續進修基金去讀Master？

本身都有啲興趣讀Master但係要10幾萬，依家個基金加碼到2萬，拎嚟讀Master算唔算回報最高?
定係大家有啲咩筍course推介？

Bu itm

唔係唔得既咩？

喺政府個網搵到應該可以

你讀緊？

Yes

Core subject claim哂9千幾
下個sem諗下再claim埋佢

知唔知part time master 係咪都有得claim?

Me就係pt

有無港打

有幾個呀 你上去睇下